(歷史台) Kings and General居然出左Battle of Hong Kong 1941

毫無預警咁突然間出左

最近睇緊萬曆朝鮮大戰

哇痴線高質到！

話時話有冇睇over simplified?

正野，推

頂 原來已經有post 撞左tim

大力推

TUI

Vernon McPhee
6 天前
One of my uncles was in one of the Canadian battalions at Hong Kong. He survived the battle and 3.5 years as a POW of the Japanese and even decades later he would never buy a Japanese car, TV , etc. even if it was 1/2 the price of similar domestic products.